大家都必須要旗幟鮮明

應承我 ，唔好再重複過去嘅錯誤好嗎

南亞仔收唔收到?

就咁一句提醒都話我死五毛做咩事？

pish 1

Namaste

pish 2

佢係8毛？呢隻未封，係咪要封鎖佢？

pish 3

pish 4

收到已封鎖

Show Blocked User - 皇天尻殺

今次一定夾實泛民

功能七仙（必殺技）：

ＩＴ界 莫乃光（創科白象）
會計界 梁繼昌（水炮戰車）
教育界 葉建源（林鄭致謝）
法律界 郭榮鏗（沙中超支）
醫學界 李國麟（財政預算）
衛服界 陳沛然（一地兩檢）
社福界 邵家臻（橫州鄉黑）

hi 熱狗

pish 5

pish 6

pish 7

pish 8

不分化

割席
不篤灰
不譴責

pish 9

立場保持鮮明，不使用連登仔，兒登仔，黃衞兵等稱呼同路人，支持不看不回不推膠post分化post 。保持獨立思考，堅持fact check， 不回不幫五毛岀糧。subscribe and block 對家, 一開post爭做#2。狙擊網軍，增加維穩成本。

卿家所言正是